大家買過／用過最滿意嘅攝影產品

Manfrotto磁力filter環

一抽一放就換到Filter諗翻以前扭到天光都未扭到塊filter出嚟真係好on9

Sachtler Flowtech

用過嘅都唔駛多講幾方便係就係貴多小小
但下下彎低腰adjust高度，遲下條醫藥費分分鐘仲金
btw M記好似出咗隻類似mechanism嘅腳

咁用落佢又唔係好勁磁力嗰隻
so far都冇病冇痛

Atomos Shinobi 完全屌打大陸牌子 又襟用

不過用電用得好快 有shinobi同ninjav

Shinobi 始終冇錄影功能所以冇咁食電
對我來講一粒970可以一日

olympus 12-40mm 2.8

Pish

EF 50mm 1.8 II 人類光學精華